Steam down game 得幾kb

問左其他fd都係咁

下載server set左係咩區？

前日down game <100kb/s

轉晒US UK TAIWAN JP 都係咁

已經好耐冇試過125Mb/s

Same 都係down l4d2
down咗2粒鐘

幾KB真係down到2046

韓國

呢排係咁 唔知咩事